係咪每間公司都會開好多小圈子whatsappgroup ?

一開始入到間公司
同事會add你入唔同嘅whatsapp group
最正路就係全間公司一個group+自己部門一個group

不過做得耐咗，開始同某啲人玩埋之後
發覺佢哋私底下有好撚多細group吹水/講壞話

當自己都成功混熟個圈子
被add埋入去細group之後
再望一望其他冇比人add入嚟既同事日日比人講
都幾悲哀

好正常，唔通死做當做，唔㩒電話咩
有呢d group先可以吹下水

其實個個個麵有個group冇自己

有人講你壞話

好出奇咩

我冇入過任何公司嘅group